{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 무지개마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後15時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせにはいくつかの事項が案内されています。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能かどうかを確認してください。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼いて食べることは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は控えるべきです。 リアルタイム予約の場合、二重予約があり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典のうち、個別バーベキュー、IPTV及びWi-Fiサービス、暖炉及びペットの許容可否も案内されました。 基本的な調味料が完備された客室や周辺の観光地の情報もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼いて食べることは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "二重予約があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約があり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典のうち、個別バーベキュー、IPTV及びWi-Fiサービス、暖炉及びペットの許容可否も案内されました。"
        },
        {
            "question": "客室に基本的な調味料は備えられていますか？",
            "answer": "基本的な調味料が完備された客室や周辺の観光地の情報もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 708
    }
}